蟒蛇女勒死果子狸 清水灣街坊嚇窒

蛇王何嚟到將條蟒蛇捉走。

果子狸俾條大蟒蛇纏死咗。

一班街坊走晒出去路邊圍觀。

大自然嘅規則就係弱肉強食，適者生存，而喺夜晚清水灣碧水新村就正正上演呢一幕！星期一晚10點幾，讀者阿恆見到一隻半米長嘅果子狸喺路邊，郁都唔郁，而佢嘅身上就俾條大約12呎長嘅蟒蛇纏住，搞到一地血，嚇到幾十個居民走出嚟圍觀。其中一個街坊話30年前就喺屋企出面條大坑渠，見過一條大蟒蛇，估唔到而家又見到，仲笑笑口話唔知而家呢條大蟒蛇，係咪以前嗰一條。

一班街坊係咁話當年，搞到準備開大餐嘅大蟒蛇都滴晒汗，不停郁身郁勢，好似好唔好意思咁，當住佢哋面醫吓五臟廟。蛇王何奉召嚟到，迅速活擒大蟒蛇，蛇王何話呢條係緬甸蟒蛇女，4到5歲左右，估計果子狸喺叢林搵食嗰陣，俾蛇女睇中，糾纏之下碌出馬路，果子狸最後亦被勒死，但係蛇王何認為村民走近圍觀令蛇女受驚，未必吞到隻果子狸。蟒蛇交咗畀警方，之後會轉交嘉道理農場安排野放。

雖然今次呢條蛇女食唔到隻果子狸，不過睇返資料，2007年嗰陣西貢井欄樹就有條10呎長嘅緬甸蟒，偷偷竄入村入面嘅農莊，纏死咗隻小黑草羊，之後仲成隻吞咗，但無幾耐又嘔返出嚟。

緬甸蟒係世界上最巨型嘅6種蛇類之一，喺亞洲算係屬於第二大蛇，主要棲息喺近水地方同樹上，同屬於夜行性動物嘅果子狸一樣，都係受《野生動物保護條例》第170章保護，唔可以捕獵。而果子狸主要分布喺大嶼山同新界西北以外郊區，平日行蹤好隱秘，唔鍾意喺人類面前出現，所以大家如果想見到果子狸都有一定難度。

果子狸仲得人閒

野放？ 即係送落中果忍個肚咋

本身都係野生
你想點

捉佢返屋企養?

香港冇原生蟒蛇，係啲人走失或者放生
唔應該再係香港放生

點先做到蛇王

野放則係點? 有冇詳細少少

辛辛苦苦捉到隻果子狸都無得食

而家先知香港原來有野生果子狸

落街食餐飯都要俾人拉

真係?

違反晒大自然定律喎依家

香港應該有嘅
但係你幅圖香港係灰色喎

嗰個係國界條線嚟
wiki啲圖全部都係咁

緬甸蟒香港成日都見架啦

翻工時間偷偷出去食個tea就得

你返工，成日扮去痾屎就得

咪撚鳩噏啦 香港點會冇原生緬甸蟒

咪就係，原生老虎都有
冇蟒蛇都講得出，真係鳩up唔洗本

香港本身就有緬甸蟒的

人地食飯又關你啲路人事

賣蛇羹

好似仲要有牌吧

蟒蛇又冇毒咁都要人捉走佢

呢d蟒蛇殺唔殺到成年人

真心膠定假膠

咁細條都驚 ，呢d先叫蟒蛇囉

成班人望住隻鹿俾隻獅子咬死都唔幫手 香港人真係

成班人望住香港俾人姦死都唔幫手, 香港人真係

返工時做

比港共政權日日強姦都未出聲啦
呢d小小事

你講野真係on99，大自然法則，佢成功捉到並殺死隻果子狸，人類做咩要幫隻獵物? 唔係條蛇餓死就係隻果子狸畀人勒死啦，條蛇又唔係勒住個人 call咗專業人士嚟捉咪夠囉，做咁多多餘野想引火自焚?

條蛇勒住個人都係大自然法則喎

蟒蛇：搵食啫犯法呀

今次條蛇冇瀨尿

冇錯的確係，但人救人都係基於人道同大自然法則 動物救同伴好正常，自己隻狗畀條蛇勒住會救好正常，其他人幫唔幫就另一回事

黃色衫個個女人笑得好奸

呢一代蛇王愈來愈老，唔知下一代香港仲有冇蛇王

嚇撚死我

蟒蛇算唔算外來物種？

咁同種互相會幫拖嘛 講得就講

無啦啦捉走條蛇
陣間老鼠多左 班居民就唔好喊

以前如果有市民見到蛇 警察會call蛇王過去捉走佢 之後條蛇就送俾蛇王當報酬
但係聽講有個幫辦覺得唔人道 捉左應該回歸自然 就同嘉道理農場合作
依家就係市民見到蛇 警察到場就call蛇王捉 捉左就會送去嘉道理農場
去到就會睇吓條蛇係原生定係外來物種（例如啲人養但係走失左）
原生就會搵一個合適條蛇嘅生境去野放
外來嘅就睇吓有冇毒 冇毒好似會送去愛協 有毒就可能人道毀滅

咁撚大條蛇食老鼠邊夠飽

多口講多句
蟒蛇係香港原生嘅動物黎 但要係易危物種

屌你老母

On9就唔好亂噏教壞人啦

蛇王呢個名號威得嚟又有啲搞笑

返工唔做野

應該放去馬騮山

睇cap圖都知咩事

我想幫點解唔得
定你覺得人係大自然係高動物一等 唔應該根據自己思想行動 而係應該扮演管理者既角色

野味大戰

上面條片嚇到我個人彈咗一彈
但又忍唔住睇多次

如果我有做開gym會唔會比普通蛇勒死

抵啦果子狸
咁撚多箘屌佢老母

點解會未睇過呢條jumpscare片

做咩唔比人食野?

你想幫當然可以，冇人阻到你。但你講野都9唔搭8，明明講緊人類應唔應該幫，你又講成係你可唔可以幫 OK你幫冇問題，只係其他人唔需要幫隻果子狸囉，不過你鍵盤打字就叻，落到去幫唔幫會唔會淆底又一回事，會唔會畀條蛇反咬一啖畀佢勒住又係另一回事，最後咪又係要其他人救你

蟒蛇唔駛食飯咩

人同動物係同等，所以我會睇住條友比蛇絞死

你又唔救果子狸 又叫人捉走條蛇
果子狸都比蛇殺咗啦 點解唔比條蛇食埋先
你咁樣都係破壞緊大自然法則

搵食啫，犯法呀？

幾大隻都無用，條蛇如果有毒，一啖就ko你